炸彈案將於1430作出保釋裁決

#沙田裁判法院第一庭
#鄧少雄署理主任裁判官
#新案件

D1 何 (留院)
D2 李
D3 吳
D4 張 (留院)
D5 楊
D6 張

控罪：
1. 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 (違反刑事罪行條例 第53條及第159A條) [D1－6]
2. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D3&6]
3. 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D2]

案情：
[控罪1]
A. 明愛醫院炸彈案
D1在明愛醫院廁所犯案 有閉路電視顯示D2及3運送炸藥 D2購買玻璃樽

B. 深圳灣炸彈案
D4涉嫌參與深圳灣爆炸案，於公廁發現一個爆炸品，拆彈專家指若炸彈發生爆炸可對他人造成身體嚴重傷害

C. 羅湖火車站炸彈案
椅子下藏有一個炸彈 D2負責購買及管有炸藥 D3警誡下承認運送炸彈，另外，清潔工於列車找到炸彈，兩個炸彈共重1公斤

D. 將軍澳炸彈案
各被告涉嫌利用周梓樂悼念活動策劃一宗爆炸案，D6警誡下招認各被告角色，托出打算以假墓碑及假祭壇吸引警方注意，然後引爆以釀成傷亡

[控罪2]
在大角咀必發道一所寫字樓，發現的大量爆炸品原材料，包括有黑火藥、電子火柴、鎂、鈉及銷酸銨等化學品；若製成爆炸品有可能造成重大傷亡

[控罪3]
另外，位於西區梅芳街的單位內，檢獲一個約50克的土製炸彈半製成品及約1公斤懷疑化學物品 [控罪3]

控方針對各被告證據:
D2 警誡下承認參與明愛及將軍澳爆炸字
D3 警誡下承認為明愛爆炸案購買材料、CCTV
D5 在將軍澳事前參與討論，CCTV顯示羅湖爆炸案出現現場，telegram聊天紀錄顯示D5期間向D3匯報炸彈情況
D6 警誡下承認各被告在爆炸案參與的角色

投訴：
D2： 1)警方恫嚇被告「會搞佢女朋友 」2)警方威脅被告「其他人都打得好慘」 3)要求見律師被拒 4)警方與被告夾招認口供 5) 威迫及不情願情況下交出手機及大廈密碼

D3： 被威嚇及誘使作出招認

毋須答辯，控方需時檢視閉路電視及作化學鑑證

裁判官於1430作出保釋裁決，請保留籌號出席下午聆訊

案件押後至2020年6月24日東區裁判法院第一庭進行聆訊

咁多招認肯定屈打招

律師真係要打成份口供冇效方向

上面投訴都見到 話會搞鳩佢女友

比著係我都會認

D. 將軍澳炸彈案
各被告涉嫌利用周梓樂悼念活動策劃一宗爆炸案，D6警誡下招認各被告角色，托出打算以假墓碑及假祭壇吸引警方注意，然後引爆以釀成傷亡

呢個冇聽過

點解認哂

你認佢都會搞但係

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

夾口供屈你認罪

我無野講呢？

D1 同 D4 比人打到入院 下次都上唔到庭

有時唔係想認，砌你生豬肉有咩咁難。

辛苦了

屈打成招 口供無效

認晒加埋自爆埋真係有排座

仲地下化
除非做完即走人

啲法官繼續當睇唔到
法治只係笑話

認咗罪，可以改唔認罪？

投訴：
D2： 1)警方恫嚇被告「會搞佢女朋友 」2)警方威脅被告「其他人都打得好慘」 3)要求見律師被拒 4)警方與被告夾招認口供 5) 威迫及不情願情況下交出手機及大廈密碼

唔評論啦
認咗都冇計
睇下要判幾多碌

酷刑罪都當冇事

究竟向個法官投訴有咩用

佢地打到認 老妨wor

仲有老妨存在。。睇官。。唉

啲官唔會理

唔係想潑冷水，但係俾人拉左就真係預左俾佢打到你認，因為呢個就係佢地既做野手法。

其實有冇sanction list

你問下譚文豪

保釋候查，4月去狗屋報到

屈打成招

應該屈打成招，兩個留緊院

唔洗上庭住，據聞有啲係9拉。

肯撚定又當睇唔到 屌你老母香港法治

我意思係己經暫時有得保釋

依單應該會上高院？有陪審團？

可以打份口供唔係voluntary，然後plead not guilty，所以點解呢啲投訴一定會喺第一次出現

冇用

酷刑罪啊屌你老母

pish

過堂根本無機會抗辨，依D CASE好大機會唔比保釋，司法漏洞未審先坐

推

唉屌

說個笑話
香港法治

之前有個狗官講過"我又唔係監警會"

D1 可能係只一告唔入

比人拉果陣唔駛入院
拉入狗屋之後就入左院
然後其他人就認左
殺雞儆猴式咁逼佢地認
根本就唔夠證據去入罪所以先要屈打成招用佢地份口供去入罪

唔知點幫到佢地..

D1 何 (留院)
D4 張 (留院)

D2 警誡下承認參與明愛及將軍澳爆炸字
D3 警誡下承認為明愛爆炸案購買材料、CCTV
D5 在將軍澳事前參與討論，CCTV顯示羅湖爆炸案出現現場，telegram聊天紀錄顯示D5期間向D3匯報炸彈情況
D6 警誡下承認各被告在爆炸案參與的角色

3歲都知發生咩事啦

D1 D4無招認野，所以入左院
DLLM半夜上門拉人生勾勾都可以入左醫院上唔到庭
D官係咪盲?

同SAS反刑偵訓練有乜分別

控方有權踢走陪審團中其中2個人，通常社運案一定踢走後生

唔係盲
而係全部都係一丘之貉
根本無一個係無辜

無認果兩個俾人打到入院

有冇睇哂，有投訴逼供啊

大佬，而家第一次過堂，evidence都未submit，你expect班官做啲咩

可能TG同CCTV斷正，又或者俾人篤，有人轉做污點證人，只可以講香港實在太多cctv

入院都唔好認。

evidence都未submit
憑咩限制被告人生自由? 又唔係當場斷正

今次情況真係唔樂觀，已經有兩個申請轉去做控方證人供出來龍去脈，包括運輸路線，儲存，時間同之前嘅溝通，所以今次應該會唔俾擔保再押後，會由律政司申請兩個做控方證人

唔信就算，
但都預左比連衛兵屌又話我係狗又話分化放負又五毛

唔關事
你睇返咁多次過堂
大撚把下級法院都係呢啲黎
「俾人打關我咩事」
「我又唔係監警會」
「法庭唔係俾你做呢啲既地方」
EXPECT佢做啲咩

點解咁都捉到人？係咪太多鬼

可能就係想要對話記錄

鳩拉，唔夠料保釋住先

你咁講你去支持加拿大釋放孟晚舟啦

我知套制度係唔正常，問題喺嗰檢控方度，法官除咗唔do之外我諗唔到有咩可以做

果兩件有冇可能係狗uc

over my dead body本人?

CCTV

咁你又唔睇下Ada Yim講過辯方投訴嚴重要求控方跟進

佢要搞既，你估你認咗就唔搞？
咁天真？

已經唔係第1次 之前咁多次 邊次有跟進
兜口兜面係法官面前犯法 完全冇事 亦都唔怕

炸彈都可以保釋明係鳩拉

似有污點證人
應該又係扮白曱甴，認左篤灰唔駛坐事實你預左坐硬

另外11個無上庭就咁睇似係9拉案情砌唔到關佢地事

差佬就話有炮又好抽姐。。
法官個個都係廢中廢老，點都易處理好多喇

25屌

你數到一個例子
我數到幾十個例子
香港仲有法治
yeah

屌

孟晚舟有得保釋架喎ON9

可能講呢啲野既都係狗黎
想係外面吹風引人反水

九成九屈打成招

都係個句，得勝利先至真正幫到手足同對得住佢地

冇啦啦走去認哂
實冇得保釋

咁多紅官仲老妨？

如果定罪 全部會坐得好甘 最少10年

幫我同手足講聲 辛苦哂

點解冇引爆到？

你信就on9啦有uc，班曱甴實開記招啦

咁你係咪接受香港法庭引入電子監控既保釋條件？

呈堂口供>投訴
基本上呈堂口供認咗 即使點打點投訴都無用

咪撚問點解招啦
份口供成份假既都得
打完再砌鳩你 講撚咩

講呢D=傷口上撒鹽
手足唔要支持，手足要同行

如果真係有25
班官又唔撚理屈打成招
基本上坐撚硬

推！！！！

俾保釋一定走佬
好難會俾

屌佢老母 打到入院

Push

手足

又係你呀 知更鳥

姐是老豆搵仔全滅？

唔承認D案件 班狗根本就唔夠料

老豆搵仔都話左唔係佢地

總比未審先坐好

應該係第二team黎
同埋一定係屈打成招
d1 d4打到入院....
擺到明打死2個 嚇到其他認

係我乜水都唔係，你唔好信，但你請留意之後審訊

認咗就唔搞？
拍戲都唔會啦

有兩個打到入廠擺明屈打成招

電子腳鐐好多國家都會有
咁多手足都係拉完即過堂
之後紅官唔俾保
無啦啦坐幾個月
有條法治未死既撚樣走出黎，話仲有正常官架
我真係屌你老母笑撚左

香港d官真係得啖笑

呢啲就真係叫個別例子喇

同佢講要坐成10年，比你都驚啦，講咗出嚟唔使坐你揀乜嘢？手足只係一個代名詞，大難臨頭各自飛，人係自私嘅

認唔認都照搞你女朋友

當然
要繼續返我地嘅戰線
對家已經喺twitter到洗版啦

坐係冷氣房講幾聲我冇野講真係輕鬆

多謝手足

打到入院都可以唔理仲有法治？

睇戲都有
各國地方嘅執法機構都有相同或自家嘅chok料方法
班狗都唔例外
最常見就係話其他人已經認曬 差你未認 或者已經迫供左你出黎 你唔認坐仲耐呢類

上網睇下仲有咩攞料技巧 自己提防

夠堅定忍到可能冇事
唔好彩嘅咪比人出賣 坐耐D或者食曬D罪
做野之前要夾定比人捉點算 口供要點 自己要有咩心理準備咁

不過如果到呢一個時刻仲出賣自己人 咁當初仲講咩革命

日鳩日都打犯

呢類大單案證據多證供多
以狗嘅辦事能力點都有地方有甩漏
如果有錢請到專打程序嘅資深大狀
其實唔一定死硬
不過如果有25
就真係睇可唔可鋤散25份口供
否則25嘅口供可能成為判案關鍵

俾人打到死啦
真係唔係咁易
唔好對佢地咁苛刻

捉住晒你屋企人搞點會唔認

陳碧橋 水佳麗 蘇文隆
我就咁數都三個喎

屌你老母大把人畀法庭收護照不得離港啦！

屌鳩25仔叫苛刻

今時今日，靠google都起到底
拎咁多資源3萬曱甴，應該10秒查得哂你祖宗十八代

我都好好狗點解連有兩個轉做證人都會知

呢個咁係
都係想提番其他人

唔樂觀,全部紅底狗官

睇邊到審
咁重罪一般上高等法院原訴有陪審團
不過排都要排2 3年
又係時候考驗香港人割唔割

個p 牌好似出曬名架喎

法院：我睇唔到 你去警監會投訴 我唔係負責呢d野

你一認左就100%死硬
香港d法官就係咁膠 永遠當黑警係誠實可靠

你又唔係入面
學上面有人咁講
坐係連登9up梗係易架
到你入左去，佢乜撚野手段都用哂
你有家人朋友
你怕唔怕佢搞鳩佢地？

搭單一問 有冇人知屠龍幾個手足點

冇用，個官只會話記錄在案

要判坐多過3年就好似要上高院+陪審團

yes 上次係個田到搵到炸彈一鳩樣
成家拉晒先
逼你認

算啦唔好浪費時間喺吹水撚、ON9仔身上

個作用係記綠在案就算會推翻証供，都唔係因為被告反口。

的確唔係呢一刻由法庭處理逼供投訴。

屌 講撚咗幾多次 都話唔撚關老豆搵仔事
跟貼啲啦

仲膠？
擺明紅啦

TRUE
因為全部都會有紀錄
呢個係日後如果要打官司有用既料黎
但係上面「俾人打關我咩事」通常都係呢個階段出現
好想知班官既COMMENT係咪都會RECORD低

3-7年去區院
7年以上要去高等法院

7年以上先上
好似係

做果時無諗過有後果？
係我既我一係唔做 做左就唔會篤

辯方可以無條件踢5個人走
基本上如果抽到我 咩都證據唔使睇㗎啦 無罪

有無得直接上高院

我對陪審團真係唔樂觀，睇下2016年魚蛋幾多人重判

真

不如個個認晒罪所有野都係得自己做
然後就補充屈打成招

個個口供唔篤死自己都篤死隊友

Btw另外嗰11個最好離開香港

上面個位法治未死既朋友上一上水好嗎?

D6 警誡下招認各被告角色
但冇證據顯示佢參與過?

有險可守wor

樓主可唔可放返個source出黎

D6正仆街

屈打成招都可以當呈堂口供，香港法治收皮啦

係冇得唔認

真係有證據，有得唔認咩?

魚蛋斷正真係無得搞，淺黃都應該投成立，係天琦果單都甩左幾個charge
但上年6月打後果d，安慰自己真係未審過唔知會點

所以律政司一係唔敢掟上高院
一係掟上高院拖返三五七年先審

明顯無呢個覺悟
又或者佢地曾經都係咁諗
但到畀人拉時又抵受唔住畀人打畀人嚇

我成日覺得佢地唔夠料先出屈打成招
夠料要打到承認

假設Touchwood後尾其他定哂罪 佢招認都會有罪 不過會判輕d

係又點?
怕你地班所謂示威者條撚咩
成班東亞病夫

無用 聽完 記底 記完就算 無用
曾經有位紅官 話向我投訴無用 我又唔係監察會 叫位手足去監察會投訴

你都聽過既話 成件事咪策劃唔到囉

要拎大廈CCTV證明佢地去狗屋前冇受傷
係狗屋入面比人屈打成招

其實係 夠料就打唔打都入硬你
要打黎逼你認罪就九成九九都唔夠料

理想與現實

唔係當事人好難理解到佢地既心情同思維

同時間要警惕其他手足做足安全惜施

真係...做完要離開香港

打到兩個手足留院...其它再加投訴逼供又夾口供又恐嚇...

究竟仲要有幾多人被狗虐打迫供+紅官包庇
你班仆街先會認法治已死？

同呢二十年係咁維穩有「一國兩制 高度自治」班垃圾有咩分別？

當坐18年喇，
18年後又係一條好漢，
光復香港緊要啲

班9官睬你都有味 手足被打到殘廢佢地都唔會檢控班狗

咪on9啦，根本係咪都打，基本上每個入狗屋都唔多唔少俾犬搞，搞多搞少咁解，反正佢做咩都唔會有事，然後777叫大家包容下就完。佢地恨不得打每個手足

縮左入佢老母個閪度
舉得個一條友咁大把

我就咁數唔靠google 都講到三個紅官

要煲大水晶之夜先救到手足

成個香港制度都已經無用

手足今日受既苦 他朝要班狗同制度內既人食返

點會夠膽唔認呀
又受皮肉之苦
又受精神既壓力
講一講你屋企人既名, 住邊度, 條女個名
即刻跪地含撚都要啦

半信半疑，哩單睇嚟證據好足或者有臥底，所以一次過可以拉咁多

有cctv可以好大幫助，到高院，律師可以打屈打成招，通知他們律師

是但啦，你話乜咪乜囉，我講你唔聽無所謂，所以連圍兵個名我改咗嘅

唔肯招認就打

駁唔到嘛
諗住拎加拿大出黎拋浪頭
點知人地俾保釋
答唔撚到就潛水

會唔會係鳩拉屈落佢地到??
今日睇新聞話個女仔係入境登記主任

當然希望係咁
睇埋陣間點安排
多數冇得保釋

光復到香港5年之後即刻可以出黎
光復唔到一係死係集中營 一係18年之後橫死街頭

出一出黎呀 屌你老母
究竟仲要幾多手足犧牲 你先會認法治已死？

只係死係大監獄同細監獄既分別

但個cctv會唔會做過手腳/咁啱嗰陣又“壞”咗/有暗角睇唔到
班狗冇理由咁蠢會喺cctv面前打

佢地睇cctv太撚勁

罷明鳩拉 真係整炸彈邊有可能保釋
今日上庭呢幾位就迫打成招

裁判法院上限兩年，區域法院上限七年，高等法院終身監禁，不過呢單多數只會想去區域法院，除非啲狗真係想鋤死佢哋先至上高院，但區域法院只得一個法官容易裁決，但上高院就一定要陪審團啲狗唔想冒風險

之前有單律師話手足比狗打
個官話關我撚事，我又唔係監警會

仲18年後橫死街頭
西藏09到而家都係11年咋 睇下變成點？

唔足
Cctv 捉到D5
D5 篤灰
D6 篤埋一份
D14 無野講
擺D5 D6講既野落D23面前

無走都話走左啦
俾人拉都話無拉到
所以佢地潛水潛到依加都兇多吉少

死黑警

唉

咪死係集中營

次次見到呢啲就覺得好心灰
好似之前做嘅野都白費哂咁

唔係個個都好似咁你咁把持得住

班垃圾有team 專睇cctv認人
基本上縮窄到可疑人數就出cib 跟

野解可以係咁

好心痛

有咩我哋做到

真 根本佢拎住成堆證據喺你面前都會打你

時代革命

好唔開心 手足太勇武其實比狗追住黎咬

繼續翻工

被捕會搞到留院上唔到庭
法官表示冇可疑

情緒可以穿透黑警

d 官盲
d 狗黑

差好遠喎
你個大監獄係講緊你想食咩都得
細監獄講緊食屎喎
唔好亂咁拎一兩個特質就拎兩件事完全掛勾啦
你都真係智障得可以

證明狗既查證能力 唔低 遲擇咩案唔撚捉人根本

同意

係 所以所有野應該hit and run 做左一次就金盆洗手

話9拉只係會令自己心裏面好過d，但事實要認清，香港係一個高度密集城市，好多嘢可以去trace，唔似美國地大監控少，郊外殺人都無人知。第一日高調捉人都仲可以死撐係亂拉，但個網好大，有幾個拉錯唔出奇，但咁快提堂通常有返咁上下把握，你睇返之前遊行前個d就真係9拉，拉完就無曬影。

宜家乜都話9拉，係咪會令大家良心好過d？認清事實，唔好再以為自己面對緊一班無腦敵人

反正香港人反唔反抗都一獲熟
手足做野以後真心唔洗留手
唔洗驚有人屌有顧慮

出黎未呀？

譚文豪你條撚樣幾時肯交名單

新疆睇下自己大細監有咩局分別

有覺悟都唔想累到身邊人

我地得個睇字。幫唔到手

其實難唔難證明屈打成招

如果純粹語言上恐嚇手足，跟住手足淆底，咁根本無從證明個投訴係有效

D6

絕對唔可以低估佢地
佢地有資源用最新技術去track同無限大權力去查

真係咁天真覺得認左就好食好住咩

真係有覺悟而又冇家庭負擔好可能就係浮屍個班

事實係香港好易去trace所有嘢，周圍cctv/八達通/電訊公司。遲d加埋智能燈柱真係唔洗玩

死口唔認個兩個咪比人打到重傷

打到你認呀
有兩個入左廠啦

我自己覺得就算唔計法官個人立場，大部分官都會扮睇唔到。因為如果認同法治崩壞佢地就會好似無咗飯碗，佢地嘅所謂「專業形象」就貶值，佢地為自己自私就會唔撚理..再講佢地好撚多都加曬個人立場...

下次拆左cctv先

係有過百人拎幾千條CCTV係咁煲

冇錯 每人只可參與一次其實

手足又比人打到認 好傷心

係

眾籌告黑警

係 要醒目

法官連比人打到入廠都當睇唔到
你想告咩
法治一早無左啦

我已經因為政治打壓畀人炒咗

比返個出處啦連登仔
人地d admin日日去 打得好辛苦架

請pin

Agger

好人好姐整咩炸彈
恐怖主義

港共法庭 港共黑警 港共律政司 魔鬼鐵三角

全部6個手足打到認

有驚嫂同事話佢老公入咗睇cam team，依家動用咗史上最多嘅黑驚睇緊cam，唔好心存僥倖。
利申：驚嫂話佢同驚係黃到金

你係入面可以咁諗到
咁天真

屌你老母係都唔係怪做野既手足啦戇鳩西

#沙田裁判法院第一庭
#鄧少雄署理主任裁判官
#新案件 #20200307爆炸

D2，3，5，6

❗❗保釋被拒，還押懲教❗❗

押後至6月26日上午9點半東區裁判法院進行提訊

只有第6被告保留8天權利，將於3月18日上午9時半九龍城法院一庭進行保釋覆核

D2，3，5，6

❗️❗️保釋被拒，還押懲教❗️❗️

事實 一定係拎返D CCTV秋後算帳架啦

話係9拉就9拉啦5毛

俾黑警做乜唔開記者會兼投訴，出聲未必有人查，但唔出聲死硬

黃到金就辭左職啦

開手機比狗睇tg 紀錄 有曬對話
cctv 又影到

屌, 屈打成招

今次肯定冇得保 班狗恨不得鋤爆呢單

收嗲啦純正港豬

老實講我認為香港要做嘢要真係好似做戲個d咁誇張去隱藏身分同埋要有backup plan，香港做警實在太容易玩。

史上最多應該都係幾百人左右
不過幾百人睇都會清得好快

狗入CID第一樣野係幫手睇CCTVB
由事發果刻慢慢睇返轉頭
你個人係市區,基本上你果幾日做過乜買過乜都可以搵到
好耐之前有狗仔講佢紮職時做D咩,話通常係查爆格,睇個犯D架餐邊度買
再用黎做證據證明佢有意圖爆隔

你咪繼續當9拉咯

現代唔會再有地下黨同暗殺組織既生存空間(除非政府支持)
只有齊心反抗既民眾及與敵人同歸於盡既孤狼

幾百人睇一粒鐘已經幾百粒鐘啦

當班狗睇cctv前後三日
1粒鐘已經loop 到四次

又黎捉鬼
咩撚都唔知就話有卧底
你好撚醒目

手足做完野比你講做鬼
為左你呢啲廢物 真係唔值得拎條命出黎

我係話緊你呢條廢物

各手足，警誡乜都千祈唔好認！
班狗就係知上庭唔夠料入先會勸手足自首

強權打壓下，班狗夠料入係唔會勸你認，更加唔洗望自首可以換取減刑，判嘅係法院，告嘅係檢控，而唔係落口供嘅果班狗。

若果狗係冷氣房打得你，就肯定係唔夠料先自己上身都要打到你認

眾手足明察

同埋有機會囚徒困境

我同手足講咩，我屌樓上條柒頭

根本就打到你冇得唔認 就算你忍到佢都會搞埋你身邊既人

同意呀

11個之中有啲係電召貨車司機，所以調查完之後交代完可以保釋，因為證據不足，但其他嘅今日上庭嗰四個全部唔准擔保還押懲教署至6月26

game theory 例子

其實應該調返轉咁諗，如果對方真係有足夠證據的話，佢哋使乜要你轉做污點證人去篤其他人出嚟，佢地一次過搞掂晒你哋都得。

但係依家就係對方知道要全部人入晒罪個難度係會大啲，所以先要其中一部份嘅人去轉做污點證人。

所以咪叫所有大學生去做陪審團，

呢方面我地著數好多

班狗難得可以打到所有人認哂所有野
點會放過呢個機會
個官唔批保釋都預咗

黃條撚咩

留意返
D1D4應該無認而打到入院

收爹啦屌你老母

可能條底橫/啲尿黃

我係好多post提過之後俾人屌我放負，又話五毛冷氣軍師乜都唔使做，我講咗好多次最大嘅敵人係CCTV個個以為我鳩噏

有留院，一定俾人打到仆街

擺撚明啦
拉個陣都冇source 話有傷病
入左去兩日就入院

push!!!!

做嘢嘅時候的確係手足，但直至佢做25仔就正式成為鬼

25仔都仲叫手足，你條界線喺邊度？

大部分同意
不過想講好多你地以為「無晒影」既case
其他已經上晒庭 只係冇乜關注

講就口響，到你48個鐘係咁比人打逼供
你係咪確定真係頂得住

之後最多話拘捕過程反抗
唔認唔緊要
打其他
打到有一個篤
咁就搞掂

之前咪講過搵左成千個退休狗專睇cam
諗下你有個project做唔掂， 而家有成千個有經驗既人黎幫你，計返其實好撚痴線

恭喜5毛搵到人一齊圍爐

的確係，睇住tg update真係傷心

請問你試過比人打到差啲入院未?

所以我唔會做
我知道自己唔夠勇氣同唔夠堅定

睇個官肯唔肯理

魚蛋無上高院係無陪審團
同埋就算上高院嗰時社會普遍係唔接受

上面班人ff夠未? 宜家手足係48比人打到仆街先要認 你地有冇親身體驗過啊?
比啲同理心好唔好

有班冷氣軍師自欺欺人姐唔洗理

入壁屋關照下細佬先

只有天琦

香港人真係唔抵幫
齊齊做奴隸咪算

全部成年全部入荔枝角，唔會講壁屋

究竟點樣可以有效反偵查

唔認咪變空中飛人、浮屍
屌拿星呢個時候仲blame手足

唔好睇咁多連登，班軍司真係無撚性

就咁睇
其實保釋機會唔高

唔好再討論點解手足要認 要問你去問班狗

寧死不屈

on9人地放炸彈你估下比人判幾多年?
連登仔幾時明全民勇武先係唯一出路
除左全民勇武之外做咩都係曬氣
見到咩訂閲黃色youtuber
我真係得淡笑
難聽説話一定要有人講
預左比人屌分化

即係喺特定情況下你會出賣手足？

即使係手足都係咁講
做得ACTION就唔好以為對家仲會同你講道理
POPO 唔隊淋人已經要還神

我唔同意放炸彈爭取封關

封咩撚關, 爆多D肺炎先係好事

推呀

無話手足傻，但事實係打得就唔夠料

你點知的

又老屈?
就算係邊個做 都係為左公眾利益
政府唔封關導致既後果

其實口供認等於冇得打，俾你同個紅官講俾人屈打成招都冇用，只會同你講去監警會投訴

魚蛋同依家社會氣氛根本唔同
好老實講魚蛋真係好多人唔知班人做乜要扔磚打狗
今次啲暴動案如果肯排期上高院 我諗好多都打得甩

上得去有陪審團，有時就唔係睇證據

2唔25唔係由你去界定

你邊位?
你做過D咩?

我諗佢哋捱到皮肉苦都捱唔到身邊嘅人畀人姦殺種痛

唔好再批判手足嘅對與錯
用個心去支持佢哋好過啦

前題下有同路人成功入陪審團

陪審團要大比數通過先罪成
香港黃藍大概64比

大把廢中做陪審團啦
仲未計有D白痴黃屍會懶正義「犯左法就係犯左法」「違法達義要坐監係合理」

想點同理?
連登太多左膠, This is the war.
對家根本就放開哂手腳做, 呢個時間人地唔將手足人間蒸發咪要還神

唔係外地搞海外基地, 香港唔會有出路

push

我唔信可以打到認，我唔信佢地最終唔會見到其他人同律師，黑警係打又打得幾多，俾人打一定要出聲，仲要極高調出聲，怕事等俾人踩上心口

睇下點啦

留院已經可以驗傷

打死你咪棄屍
唔係未做過
唔好玩啦
仲唔信

拉登炸美國都係為咗佢本國好

政府唔會理
法官唔會理
港豬唔會理

你望下李文亮就知咩事

有即時效果，但一定要做，留紀錄，仲要有咁詳細得咁詳細，如果第日真係攞出黎查，唔駛到時俾口供俾人鋤你時間久遠記憶唔可靠，一定要留記錄

有乜用，班狗會屈你係狗屋反抗或者襲警，要用最低武力制服犯人令犯人受傷。
班狗打犯唔係近一兩年既事。。。

介紹返現役中國解放軍200萬人
如果全民勇武~=解放軍人數
你覺得14億人都係出得200萬人行軍
700萬人會出到200萬勇武?
我唔係反對全民勇武,我覺得全民勇武係一件好事
但係唔係唯一囉
最重要勇武唔係比你喺網上面激兩句就無啦啦變勇武
勇武本身就係心態
你叫香港人要喺差唔多一年內,由綿羊變成老虎,狼係異想天開
但係唔表代香港人唔會變
全民反抗都仲未做得,你就想一步登天全民勇武
難聽説話一定要有人講,實屬難事

我支持手足，但佢地係咪真係俾人打？一定要投訴加搵議員律師幫手公開

你覺得佢地仲出到黎？

D1 同D2咁講？邊到有報導？

D6邊撚到話轉控方證人？

佢地被提堂都見唔到律師？見到律師，點解佢地唔公開投訴加講？

佢哋入到廠都有狗看到實（雖則班撚頭都係蛇王）
班狗有心玩嘢點搵議員同律師幫手

投訴：
D2： 1)警方恫嚇被告「會搞佢女朋友 」2)警方威脅被告「其他人都打得好慘」 3)要求見律師被拒 4)警方與被告夾招認口供 5) 威迫及不情願情況下交出手機及大廈密碼

D3： 被威嚇及誘使作出招認＜咁證供有可疑喎

保唔到，不過都正常

唔重要，佢有佢講，你有你出聲留記錄，黑警就係係咁話無用，搏你怕煩唔出聲，出聲未必有即時效果，但唔出聲=鬆將俾佢地，一定要留紀錄

咁高調拉人一定唔會

巴打你太年輕
唔係好多人挨到48小時既虐打

上面個幾個咪投訴緊
咁可以做到啲乜？

ching辛苦晒

D6係咪女仔?
女仔比黑警打邊頂得順
真係有可能咩都篤晒出黎...

原來係咁

得D1同D4無屈打成招

就算唔洗坐都要還押同虐打起碼都幾個月
之前有幾單未審都押你幾個月先
唔係幾多人頂到

入境處主任

我屌你啦

到底系有人做25定班狗查到？

衰d 講, 狗又炸唔到,又搞到一身蟻

求下大家信我，無blame呀
好撚心痛呀DKLMMMMMMMMMM

合約咋
唔係io呀
人工兩皮都冇

冇即時效果，但一定要做，留紀錄，仲要有咁詳細得咁詳細，如果第日真係攞出黎查，唔駛到時俾口供俾人鋤你時間久遠記憶唔可靠，一定要留記錄

你留返同楊岳橋講啦

你當d官係藍絲與狗不進內進果班藍絲就明

屈打成招手足 香港人對你哋唔住

你未比人打過折磨過緊係咁講

全部都係班狗作出黎既劇情
之後要佢地認

係唔正當既情況下落口供 都可以做證供

咁係咪俾狗屈打成招係無得唔認？
投訴又無用
打完啲口供狗官又照審

吓? 你又真係仲繼續咁高調出黎9up㗎喎

唔講其他 淨係呢度 就有兩個依家「高調」瞓咗喺醫院 庭都出唔倒

高調到gphone 級數咁 就實唔駛畀虐打48 小時 好未? 你肯收皮未?

係咪有得上訴？

你有睇channel update的話，就知道萬一真係鳩拉都好，呢件生豬肉都砌到天衣無縫
所以唔好再一相情願咁話「又係鳩拉」令自己內心好過啲，唔可能的

我覺得係老豆搵仔做
但單單都捉唔到人
班狗氣急敗壞就plan好曬鳩拉既人
起曬佢地底 方便日後用黎威脅
呢班可能係之前stop and search過 影曬相同抄份曬地址

度好曬劇情
捉班人番去毒打 打到佢地認
班紅官夾好曬要鋤死班人
就算唔係佢地做 都可以殺一警百

d6個女仔爆晒出黎啦

借問聲有咩證據支持你嘅講法？定純粹只係你嘅wishful thinking，等你自己內心好過啲？

仲要爆埋其他人

無即時效果，但留記錄，我唔係律師唔知可以點用，但到真係上庭控辯互質，會唔會攞黎鋤事主口供係俾黑警逼供我唔知，有傷在身又證明到拘留期間造成可能更有用

唔理有冇用，但應該所有野包括小事做足，因為你唔會知呢d野將來有冇用，你要明白，黑警被人告時都係做呢d少少野少少野搏個法官判輕d或鋤甩條罪，黑警玩到呢個法律程序好熟，知做乜有利，佢地嚇你地乜都無用唔留紀錄，擺明搏你地唔出聲製造對佢地有利既環境

一定要留紀錄，一定要留紀錄

講真 依d地點全部有晒cctv可以track到

其實如果你要用解放軍黎做例子無意思
因爲黑警其實已經夠鎮壓
就係因爲真勇武太少
其他人就繼續話兄弟爬山
訂閲黃色youtuber
勇武係街上面個陣?
上youtube睇直播
根本就唔使出解放軍

佢ff到痴晒線

而家有人篤灰wo

又係打到認

分化手段，等於派卧底狗一樣

不如諗下佢可能係入面受咗幾多拳先?6個入面有2個比人打到入廠喎, 不過我相信cctai咁多位銅皮鐵骨, 受過晒逼供訓練, 應該手指剪斷都唔會講

而家係嚴刑逼供, cia都要受訓先頂得住啦,更何況普通人?

陰毛撚返去打飛機ff同人過夜啦

我未，但如果咁就放棄好唔抵，老實講，黑警打得再甘都無中共對維權人士咁恐怖，因為黑警困得你再耐都最終要俾你見律師

真係做野既就比人拉曬坐10年
其他人呢?
繼續比唔同藉口自己
又話係長期抗爭 又話兄弟爬山
有無諗過比人拉既手足會點諗
又話釋放義士
結果?
等你個長期抗爭完左手足都坐完啦

入醫院就要求驗傷留證據，留紀錄
有哂名一定唔死得

收聲啦
幾歲人仲掩耳盜鈴

Dklm 留院！
Over dead body 未啊屌

點冇啦啦 睇下新聞都知係入面比人嚴刑逼供啦 其中兩個比人打到入撚埋院喎

你小學生？48小時肉體加心理折磨你覺得有幾多人頂到？講就容易做就難，冷氣軍師

我用解放軍做例唔係講鎮壓,係講
現實係勇敢既人係少數,由其係香港呢個地方更加少
你要比香港人變真係要時間,更加唔係你網上鬧幾句令到社會風氣而做成既軟弱性格就會變
要全民勇武唔係呢五年內可以做到既野,even十年

點樣先可以幫到佢哋

發覺呢個PO有啲人好天真好傻

好難講 入面係點冇人知 不過冇人會放棄 與手足同行

你講得其實有道理
只係dum d真係做野既手足唔抵

狗隊用interrogation對付手足
軍師：記住「我冇野講」

戴套先攪

屌佢老母死黑警

到佢地嚴刑逼供你 睇係你招唔招囉, 不過cctai手足咁撚勁. 應該死都唔開口

有時懷疑距地唔係天真唔係傻，直頭係五毛玩分化

香港班popo除左打人仲有咩盤問技巧

仲有搵你身邊人要脅你，好似之前水喉通爆炸案拉埋手足阿媽一樣

你睇下其他人點. 你根本想像唔到佢係入面受咗幾多酷刑,

Waterboarding玩過未
頭髮奶茶有冇聽過

其實真係好多香港人都係咁天真 相信法治 報應呢啲唔存在既嘢

D6仲要係女手足黎
受既苦分分鐘仲多

今晚去狗屋話有份咪知

好多賤野唔會浮面啦

咁呢樣一定係其中一樣啦

但係講真做埋啲咁嘅危險嘅野 起碼圍內練下anti-interrogation 先
利申反對違法行為

人嘅意志比人打到一個程度就會乜都講.
唔係嘅話cia洗撚做受逼供訓練?用下腦啦屌你老母

CCTAI軍師真係以為一句「我冇野講」就乜事都冇

你當人哋軍人 間諜呀？
受左訓寧死不屈？
普通人嚟架咋

咁你知唔知點解先 因為除左意志之外 對毒販黎講篤左灰仲慘過唔篤灰

香港黑警會唔會強姦道友啊? 會唔會打撚到道友入院啊?
定係你真係以為佢地單純係攞盞燈照住你講嘢就算啊?
用撚下腦啦屌你老母.

佢地根本就唔叫督 係比人打撚到意志崩潰先會講.

我入過，不如我話比你知係點啊？成間狗屋裡裡外外全部係佢嘅人，一入interview room你會見到牆上血跡而佢哋特登唔抺，你嗌再大聲再反抗佢哋只會笑鳩你同打得更落力。你要見律師，佢同你講：「見你老母」，你可以點？你話冇嘢講，就拎警棍出嚟扑到你頭破血流，你可以堅持幾耐冇嘢講？

篤灰死全家
唔篤死自己
你揀喇

cctai個個cia 受過逼供訓練 我諗打撚到嘔晒內臟都一句都唔會講

Yup 同埋CCTAI軍師以為狗隊得打呢一招

篤灰25都可以合理化，無咁既心態就唔好出黎抗爭啦
依家唔止影響到你自己，影響埋其他手足
如果人人衰左就篤人出黎，仲得了?

佢地覺得你講句 我要去醫院 我要見律師 我要見社工
你就可以好輕鬆安全咁入醫院 見律師 見社工

事實係點我諗被捕過既手足會知道

佢地咁樣根本就唔叫督灰, 好明顯係比人打撚到精神衰弱然後乜都講啦. D1D5唔係寧死不屈, 係個身比個心先捱唔住

困得再耐都最終要俾你見律師
呢9個月黎死左果啲你無計？

如果有特工嘅心態先可以出黎抗爭 香港數埋一百個都唔知有冇

得啦得啦 cctai最撚勁, 幾時出post去教抵抗逼供?我相信cia都好有興趣想知點有效訓練出嚟

軍師：總之一句 我冇野講

人地特工都會服毒防止逼供逼到爆響口啦,更何況普通人

cctai連拉都唔會比人拉㗎佢地都唔會出門口

比5毛更可憎的是吹水怪

就係你呢啲人自以為是 成日諗呢個世界理應係點 而永遠唔面對現實

水刑 睡眠剝奪 精神隔離 坐冰 老虎凳 坐水凳

咁易頂得住 點解特工仲要被捕嗰刻服毒?

狗又好 FBI又好 理應唔可以用嚴刑逼供 實際上就係會用
同理 被逼供者理應咩都唔好講 咁實際呢？

香港同全世界不嬲都係咁
不過香港連投訴都玩9你，鼠王芬仲話法治未

屈打成招唔認就打到入廠

最撚叻係你啦 不如開臺接受酷刑逼供?我怕你一晚過後, 自己一晚打幾次飛機都講撚埋出嚟咋

D6係女手足嚟，你幻想下有廿幾三十隻狗全部拎碌鳩出嚟叫佢篤灰否則輪姦內射，你係咪仲要堅持佢做烈女寧死不屈？

唔係合理化
係現實
你望清楚 好無？
唔好再係網上推人去死

同水人去死無分別

48個鐘好快過啫

你咁撚天真
出街咪撚再叫時代革命

其實勇武小隊唔係一句我冇野講就甩到身，你入到去班狗既地頭，佢塞你食屎都冇人知，叫天不應叫地不問。

班狗拎到佢想要既野，律政處落charge ， 就要排期上庭，審完你就準備坐監。

當警隊可以無限黑化，法庭只會淪為幫極權維穩既工具。

每次有被捕：
鳩拉姐48個鐘後即刻坐爆/踢保 搞掂

一被捕即刻話要去醫院 你就可以喺醫院48個鐘好安全

即刻話要見律師 佢地就聽你講即刻俾你搵

咁佢未有理據當日出咁多狗囉

睇case啦 , 莊正個D鳩拉都無做D咩

我有FRD 貼文宣鳩拉,半日就見律師擔保左

正常案件唔會全部人認晒

收到

屌你老母你又知冇?佢地姦犯唔係第一日嘅事啦喎, 仲有你真係以為酷刑逼供真係逼到你真正講? 酷刑係逼到你身心都崩潰, 令到你冇辦法自控去分辯乜講得乜唔講得啦, 做特工都要接受專業訓練去train點面對刑求, 仲要到時暴露咗要服毒去自盡. 你係覺得個個手足都勁撚過cia kgb? 不過cctai嚟 我諗全部人都可以面對任何酷刑逼供 但咩都唔講嘅 啊屌 我錯, cctai根本唔會比人拉

d 劇情真係做戲咁做，佢地唯一要做既就係要你簽紙認左佢

你試過先講la

水佳麗有試過？
出名正常㗎喎
蘇好似係保釋過一次走左佬
跟著全部唔俾保
陳就仆街啦
智障紅官嚟

冷氣軍師講咩撚野唔得

大學就係修Criminology 講過近代刑求唔目的唔係要你自己講, 係透過身心兩方面不間斷折磨去打破你大腦嘅防衛機制, 最終令你大腦冇法去分析咩講得咩唔講得, 去到呢個state 基本上咩都會講.無關個人意願

大條道理話你擺壇係恐佈襲擊，佢老味

咁呀,唔駛48個鐘你比我打你一粒鐘,你忍到我比你打返48小時又點話

想知多d criminology入面屈打成招係咪都幾常見

不過cctai咁撚勁應該面對連續3日無間斷逼供都答我無嘢講. mental barrier厚撚過柏林圍牆

刑求咩情況下會用?
係咪唔可以比人知?

因為我讀嘅係警方層面(係外國讀)
佢地主張係近代(1900到1990)先會用
出於人道理由係已經唔會用

但我個人認為仲存在, 出於政治理由或者軍事理由仍然會用刑求逼供

通常出於政治目的 或 軍事目的
雖然國際間共識係唔再用 但大家都知為咗情報佢地乜都會做

漏咗講梗係唔可以比人知啦 違反國際人權公約喎

垃圾口號撚得把西口
唔撚洗理
翻屋企叫口號啦垃圾 叫完就革到命架啦

共產黨所謂既招認, 你地都信?

純粹覺得好唔ethical 道德層面上不可接受
就算佢真係犯咗罪都好

唔係唔係 係違反國際反刑訊公約 (啱啱唔多肯定 所以要查一查wiki)

更何況佢一日未定罪一日都係清白

唔ethical就一定啦 但我講呢段係想大家明白咩係酷刑
唔係靠受苦令你講 係靠折磨令你精神崩潰 冇辦法控制有咩唔可以講

所以每次見到有人屌鳩佢地25仔 我都要去解釋返咩係酷刑 點運作, 同埋諗一諗 如果咁易頂得住, 點會到由古代到現代都仲用緊, 而冇比人淘汰

好似話好多迫供手法係CIA特登搵心理學家設計
就算係訓練有素既情報人員都未必頂到

好啦我要投訴,去邊到投訴呀?監狗會?咁有效?國際人權組織?個d比人打到頭破血流的手足有晒片啦,跟住呢?

死黑警打到出唔到庭

根本係屈打成招

冇㗎 我講咁多 係想大家認識咩係酷刑 點運作 點解手足最後會認. 係想大家唔好因為對電視或者文學作品對刑求嘅錯誤解讀同印象 就去話手足係督灰狗25仔

所以真心我覺得佢哋25咗又點
起嗰種環境底下挨得住嘅有幾多個 將心比己 況且其實呢種方式正如你所講都係手段嚟 如果無用就唔會源用自今 身心折磨真係好痛苦 比住係我可能都頂唔順

抱歉係我垃撚圾

cia都會搵人訓練如果接受刑求唔逼供. 但成功率唔高, 所以好多特工都會被捕嗰刻咬爛自己臼齒嘅氰化物膠囊去自盡,確保冇情報流出

冇話垃唔垃圾嘅 大家都比文學界對酷刑嘅想像誤導咗姐. 如果我冇讀呢科 我都會以為酷刑係單純靠折磨令人講

你地未比人拉過 係唔會知48個鐘點捱

你乖咪言語上虐待你
你串就打鳩你

成班冷氣軍師

可惜cctai都認為捱過酷刑係基本嘢嚟

打鳩係基本嘢嚟, 刑求大把嘢可以玩

法律真係有錢人先玩得起嘅野

得啦 最叻係你啦 你幾時去公開接受刑求啊#35字頭?

講死人我都唔識講，但活人有活人既做法，放棄投訴，放棄留底=放生黑警

各小隊唔好再隨便活動
一拉你要預會互篤

有2個留院，自己諗下點解啦！點解認

呢個我同意 真係要保護好自己 大圍捕當場拉 佢可能唔會對你做咩 但上門啦嘅話, 佢會對你用酷刑係基本嘢嚟

哦

投訴黑警，留記錄係天真，咁即係叫人任人魚肉，然後粒聲唔出，咁你出街嗌時代革命時係反抗緊定妥協緊？

投訴留記錄驗傷係可以做到幾多做幾多

應該幾令人難受，所以你認同俾黑警打完應該粒聲唔出，無謂繼續受苦，快快認左佢算？呢個係咪黑警諗法同最想見到既野？

唔好同樓上個吹水抗逼供撚樣嘈啦

姐係只要比黑警捉到就玩完？

說好的光明正大執法呢
死黑警

可以係咁講 因為黑警有港共撐住 佢地做咩都得,
但我唔希望手足捨身取義去自殺, 留返條命,就會有希望

唔撚追post 咪講撚咗現代逼供嘅目的係唔需要令你主動出聲, 係折磨到你冇辦法去分辯咩唔可以講

睇係#35字頭 仲遲撚過我8月先開嘅ac 仲要冇撚post過嘢 就知咩料

明顯毛黎，正常人唔會咁磨爛蓆搏屌

法官法治=垃圾
必須燒毀

我認同要有幾多做幾多
冇用既都應該做
但係唔可以仲諗住自己落入敵人手上會仲有人權

同埋，如果有人捱唔到俾人逼供、俾人老屈，俾人打到遍體鱗然後粒聲唔出，忍左佢，咁係佢地意願，雖然我對黑警行為好憤慨想佢地得到應有懲罰，我好同情但都尊重啞忍既人既決定

所以我所講既係俾有心對不公義發聲發到底既人講既

屌你老母屈打成招

社會唔需要法治唔需要和諧？ 全部跟你個人準則就可以？

3組人輪流招呼你，威逼利誘拳打腳踢唔比你食瞓痾，你想像完再講多次。
拉入去係第二個世界，仲要有人篤灰肯定冇拉錯情況下絕對唔係你講咁輕鬆，大師

cctai又點會比人拉過?大家都唔出街

就同戰爭被敵軍捉到做戰俘一樣

屈打成招
兩個入咗醫院

所以我都唔想手足出去送死
因為唔會鬥得到
不過實有人話我失敗撚 唔出就會點點點
咁就要拎輸贏同手足生命作取捨囉
連登仔都係想手足幫自己做野咋

唔只連登仔 香港大部分人都係咁

見到highlight 成功就好勁好勁打飛機做勝利球迷
手足出咗事就唔撚關注 唔撚知 甚至企喺個高地度講離地說話：做咩捱唔住酷刑 做咩唔我無嘢講 捱完48個鐘完咪走得 黑警根本冇料拉人 全部鳩拉

就算唔講呢單 之前15歲腐蝕液體嗰單都冇咩人關注

好多人講點解唔投訴
律師上庭前睇晒資料會同你講，你唯一生機就係打甩份口供不過成功率極低，就算打甩到口供都有其他証供証據打贏機率好低，打唔甩影響個官觀感到時先認罪又會判重啲，認左佢坐少3分1扣埋假6折出番黎可能更好選擇，唉我唔知幾多巴打有以上經驗，但真人真事

而家問你呀柒頭

你咪鳩Up啦 一陣黑警信左拉撚埋你

和你老母 你咁中意極權就死返大陸啦

所以話點樣幫得落呀 我絕對唔會支持手足出去
啲人成日話手足決定手足決定 到手足出左事 真係個個都有份造成

我頂住 不過咁你又唔好同連登仔講道德啦 係明既一早明啦

老豆搵仔已經承認咗佢哋做，捉果5個被告擺明係老屈

p.s. 佢哋全部安全

屌你咪講撚咗 逼供去到最後係無關個人意志 點都會講囉 係咪唔撚識字?

有機會就講，留紀錄，做到幾多就幾多
簡單到比如話見律師，你唔講黑警大條道理話你無要求過，講一次話要見律師，佢地ignore，得閒再講，不停講，製造一個「紀錄」，你不停要求見律師因為你唔識，但佢地剝奪你權利，雖然呢d好微細，未必有乜用，但你永遠唔知將來會點

我無俾人拉過，但我都幾肯過，好多係入面既人一開始俾人拉時可能會講要見律師，但黑警可能用好多藉口推塘hea過去，之後d手足靜左，黑警就可以對外講你地無要求過見律師

一句要律師陪錄口供

唔好再講落去啦，我唔想班手足出到黎見到你條撚樣學人紙上被捕，侮辱佢地

咁你建議係認罪？俾人屈都認？你覺得最佳處理辦法係乜？俾黑警打完，可以保釋出返黎都繼續忍左佢算？

我建議係做到幾多留記錄就做幾多，唔駛夾硬黎，有機會就投訴，出得返黎情況許可但公開投訴，做埋公眾人物

當然有人頂唔住，話我寧願坐監，都唔想俾人逼供，咁都可以既

我冇建議只係講出情況係咁，未去到果步你永遠唔知自己選擇，但我相信果幾位手足既決心同意志唔會比呢度低

老豆搵仔又話唔係佢 又話得佢一條team
咁呢班咩人黎

咁不如你講下最佳處理方法係乜？認罪？無做過都認？俾黑警打到遍體鱗傷，保釋完出黎都啞忍左佢？

上面有部分人講到俾黑警拉就好似只有認罪，我唔信呢個係最理想處理方法，尤其你根本無做過。無可置疑，一入差館，所有人都係會俾差佬魚肉，但再微細既野都可以做到一d留紀錄既野

比你見咪係囉都出到酷刑 仲比你見律師?你係傻撚咗定係楊岳橋?

根本就唔係打到認ching你連刑求個原理都唔撚知就唔好學人講啦

所以我話頂唔順就跟自己意願，但唔應該係呢到宣揚消極風氣，我贊成手足有強韌意志力，所以佢地更有力量投訴黑警，呢到個個講佢地俾黑警打完就就範、息事，咁係咪侮辱左佢地決心同意志？

你講黎聽大家學下野，對被拉既人有幫助架
細細聲講好啦，呢到好多黑警偷聽架

屌你 咪講撚咗刑求唔係單純嘅意志力遊戲 係一套有系統咁去摧毀人類心智嘅工具。咩人都好, 心智都一定會有極限, 時間一長係刑求下咩都會講 咩都會認, 如果刑求真係好似你講咁咁撚冇用 點解仲有人會用?

吓 我上面講撚咗啦喎 你自己上去睇睇?

佢唔俾係一件事，你應該繼續要求，你唔出聲黑警大條道理話你無要求過

乜撚啊 咁佢打撚到你暈 都可以話你冇要求過啦 你可唔可以唔好咁撚離地
你喺咁要求 佢咪一樣可以話你冇要求過

你覺得佢地冇出過聲?我一直係講緊唔好指責手足係刑求之下認罪同講嘢喎

你想同手足講就算點都唔好打定輸數唔好放棄既心我係理解，只係未去到果個地步係冇辦法知道自己挨唔挨到，其他巴打都唔係認輸主義只係你站係將來被濫捕既手足立場，佢地站係果幾位手足立場去睇

怕你離地得濟唔上去睇 cap埋比你啦
黑警唔洗偷聽佢地自己都識

你想應對?我諗如果我有套好有效應對刑求嘅方法, cia應該請咗我去訓練特工, 因為連cia都冇有效方法, 都係靠提早自殺去避面洩漏請報

比我做陪審員la

我邊句有指責過？ 做到幾多就幾多，頂唔順跟自己意願，但係呢到一定要釐清事實，入差館俾人打唔係得逼供認罪同啞忍一途

我一直都冇話打定輸數 我係話係刑求之下 招認同講情報係好正常嘅人之常情, 連cia特工都冇辦法100%做到嘅嘢 憑咩覺得普通香港市民個個都得?

你前題佢地有機會講 我地就一直屌緊你幾離地

我邊句離地
俾差佬拘禁期間做到幾多就盡做，保釋左就諗辦法投訴留紀錄，有需要甚至情況許可就公開投訴

咁係離地？不如你講下拘禁期間應該點，保釋後又應該點最有利黎聽？黑警就唔敢係到講啫，你普通市民黎啫，你都覆左我咁多次啦，打多d實際操作指點下大家啦

一句係咁架啦即係點

問題係呢次冇得保釋喎你前題仲要係班狗會留紀錄 紀錄佢打你?你係咪停留係七警案?

法庭應該有逐字記錄。

如果係拘禁中，做到幾多做幾多，有機會就投訴，入到醫院就不停嗌驗傷，入面手足可能做左，但以防一d人唔知（就算極少都好），都要不嫌其煩係到講，不停講，講到入腦，因為你唔會知幾時你係被濫捕既其中一個，呢d叫宣傳，ok?

無論如何，唔出聲一定係蝕底，俾死黑警食住上，好似呢到有人覺得我重申呢d基本知識係「離地」，我都要出聲，你唔出聲假設個個知，結果唔係都係害人

如果係拘留期間出一鑊打一鑊 你係咪都繼續建議?

唔能夠因為得唔到民主就搞攬炒

我唔知，咁係咪有機會要坐監、被濫捕所以運動要停止？你覺得呢

留到記錄咁被自殺的手足點解無可疑?

剩係話投訴已經堅離地?監狗會呀,國際人權組織呀?

其實我講既野有冇咁難明 我話做到幾多做幾多，唔好因為慣左、覺得無用，就粒聲唔出乜都唔做，因為你唔會知果少少野最後有乜效果

消極主義只會打沉自己、打沉運動，乜都覺得無用就乜都唔做真係死得

呢刻無即時效果唔等於將來無用，當然我明做完都無效果令人氣餒，但始終要做
做人做事無留過「紀錄」差唔多無存在過咁濟，過幾年，人地問起都係得把口講，始終唔夠力

現在我就同你個呢刻,聽曰日出都見唔到講幾年後?

咁呢刻你等上帝打救啦

講你會出賣就直接講啦，想承認事實又好似講唔出要兜個圈咁，學晒狗啲衰嘢

即係你自己都講唔通,手足比人打都腳斷你同佢等上帝打救真係多撚謝

唉，咁你覺得呢刻要做乜呢

我都真心答你唔到,我都有朋友拘留緊,十分擔心

D5篤灰？你邊度睇返嚟？

佢話日日睇直播睇到喊架
然後我見佢哋換新車，應該唔關打鳩示威者事嘅，可能換車休班做家長

由唔打得一步步退到唔死得
幾時再退到實會驗到屍搵到兇手

紅左喇你
26個share

用下腦諗下都知啦
唔通老豆搵仔出黎話係呀 係我條team黎 放炸彈嘅就係佢地
一黎變相篤灰 二黎打擊抗爭者士氣
連登仔成日話黑警老屈 我都想係老屈 真正做嘢手足乜事都冇

冷氣軍師真係好撚勁，腳都打斷埋，都要繼續叫律師